[Kpop]藍頭髮idol入一入

3個喜歡的人
4個好女仔

華莎藍頭髮唔係最正嗰幾隻頭髮顏色所以冇post了
最正係棕色同黑色頭髮

wa我破牙真個膜

V仔都好睇 但係唔係好想見到男人圖 所以唔好post其他男人了

你唔好癲
呢個係會保護牙真嘅post

韓妹+blue dye=勁正

我打破同牙真個語言隔膜

v仔我男人

我同佢身體語言交流甚歡

輝

傻仔

細路仔先睇

不得不坦承咁同你講
佢係我女朋友嚟

咪post男人啊

你個gag幾好笑⋯⋯

我想po伯賢牙==...比次機會?

+個女idol

定延最樣衰

樓主咪色

非

無人有圖post
娛樂台係得咁多料

樓主好男仔嚟

冇色

哇輝人啊啊啊啊啊❤❤❤❤❤

動物台出返去唔該

Queendom決賽個造型仲正
不過嗰個我有好多圖 唔使post了

睇落唔係好夾 所以冇post了

我做愛輝人

藍髮輝狗原來咁屈g

新人唔新規矩想問下咁樣計唔計

IU love poem隻藍藍哋灰灰哋髮色幾正

畀男人hurt完？

唔係講笑睇到queendom final見到輝人個藍頭髮好有衝動去salon染下藍色

你唔post多賢對你有少少改觀

吓幾正喎=.=

我lesbian嚟

你唔post你個名對你有少少改觀

睇龍珠超既都係ON9仔

我真人幾似17號

佢本身有玩LOL都知佢咩料

試下水溫姐~^^~

想屌

你真人

我打爆你左腳腳眼+打碎你右腳菠蘿蓋

過份到癲。。。

友蛇一落更就發癲

好彩我冇睇

咁25?

我鐘意她

This純愛post No色情

牙真隻淺色(定延隻色)麻麻哋 睇落好似倒瀉咗顏料落個頭咁
深色好睇好多

你係咪搞錯左
我老婆點會係你女友。。。

藍頭髮好襯輝人

咁你就咪po定仔啦

咪on9

係，遲左少少入嚟，咩事

望咩啊望，未見過人染藍頭髮牙

睇下定囝條鳩係邊到先

未見過藍頭髮idol食士多啤梨牙？

樓上好心唔好浪費咁多網絡空間啦
又唔好笑

嘩 我搞大珠姨個肚

呢句好笑

呢個post已經系

韓國邪惡大波藍毛毛